有無巴打有玩鬥地主?

想問下邊個鬥地主APP好玩呢?

開心鬥一番

辣辣壽屍邊個食

我玩開不洗牌Mode, 呢隻有無?